\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\setlength{\voffset}{-1.5cm}
\setlength{\hoffset}{-1.5cm}
\setlength{\textwidth}{17cm}        % Largeur de la zone de texte
\setlength{\oddsidemargin}{1cm}     % Marge gauche sur pages impaires
\setlength{\evensidemargin}{1cm}    % Marge gauche sur pages paires
\setlength{\marginparwidth}{0.5cm}  % Largeur de note dans la marge
\setlength{\textheight}{24cm}       % Hauteur de la zone de texte
\setlength{\topmargin}{0cm}         % Pas de marge en haut
\setlength{\headsep}{0.4cm}         % Entre le haut de page et le texte
\setlength{\headheight}{1cm}        % Haut de page

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[LGR]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[francais]{layout}
\usepackage[pdftex]{graphics}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[cyr]{aeguill}           % pour l'encodage des fonts et les guillemets
\usepackage{fancybox}               % pour les hauts et bas de page
\usepackage{fancyhdr}               % pareil
\usepackage{xspace}                 % pour de beaux espaces
\usepackage{wasysym}                % pour les smileys
\usepackage{url}
\usepackage[official]{eurosym}

    \chead{\textbf{\begin{LARGE}Réunion du bureau « Weboob »\end{LARGE}}}
    \rhead{11 mars 2013}
    \lhead{}
    \rfoot{\begin{small}\emph{CR20130311}\end{small}}
    \lfoot{}\rfoot{}
    \pagestyle{fancy}

\begin{document}

\renewcommand{\contentsname}{Ordre du Jour} % pour que la table des matières s'appelle Ordre du jour

%le nom de l'auteur, sous la date
\begin{flushright}
par Florent Fourcot\\
\end{flushright}
\vspace{0.4cm}

\large{\emph{Liste des présents}}
\normalsize
\newline
Laurent Bachelier, Romain Bignon, Florent Fourcot.

\tableofcontents

\section{Examen des candidatures}
\subsection{Vincent Paredes}
Vincent Paredes a candidaté le 5 mars 2013 à l'association, par un courriel sur la liste de diffusion du bureau. Sa candidature est acceptée.

\subsection{Julien Hebert}
Julien Hebert a candidaté le 5 mars 2013 à l'association, via un courriel sur la liste de diffusion du bureau. Sa candidature est acceptée.

\subsection{Jean-Philippe Dutrève}
Jean-Philippe Dutrève a candidaté le 11 mars 2013, via un courriel sur la liste de diffusion du bureau. Il signale être le fondateur de Winancial.com. Sa candidature est acceptée.

\subsection{Communication des décisions}
Ces trois décisions seront communiquées dans les plus brefs délais aux personnes concernées.

\end{document}
